连狗，你又炒车了吗

登内传来一陣快活的空气

仲要持有咗分身帳戶一段長時間
你都發現唔到，你點辦事的？

老鳳唔撚識睇畜生文
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻
(狗隻#1149)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

吾识咪学

推一推